
% -------------------------------------------------------
%  Acknowledgments
% -------------------------------------------------------


\begin{center}
\مهم{سپاس}
\end{center}

از استاد بزرگوارم که با کمک‌های بی‌دریغشان، بنده را در انجام این پروژه یاری داده‌اند، تشکر و قدردانی می‌کنم. از خانم فولادگر که بدون راهنمایی‌های ارزشمندشان انجام این پروژه ممکن نبود، صمیمانه سپاس گزارم. 
همچنین از کسانی که در مسیر این پروژه کوچکترین کمکی کرده اند ممنونم.

\صفحه‌جدید
